歷久常新嘅MK歌 係咪陳曉東首《劃火柴》？

幾多年後聽都仲係好mk好潮

十年前聽 而家聽 都有種青春期既失落感

活著viva先係

陳曉東代表作係結他

極速

mk味仲係好濃

唔會覺得有過時嘅感覺
床很大

但真係好正

呢首真心聽唔厭..

擦擦擦

ekids 先係囉

當年hit爆各機舖同Disco

真心唔覺唔得out

迷你

真心啲歌詞好無厘頭
捱不大

未懂得欣賞我

disco18

巴打識野

但melody好正